呢排深夜時分墮樓/比狗咬嘅人十個有九個著黑衫，代表咩？

偶然定故意？

又有多單

仲洗問, 捉入狗屋姦殺完再掉落樓.